<resources>
    <string name="app_name">INFAMILY</string>
    <string name="request_setting_permissions">Вы отключили некоторые разрешения, включите их в настройках</string>


    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="second_activity_title">Законы КР об усыновлении</string>
    <string name="infamily">inFamily</string>
    <string name="category1">Хотите стать приемным родителем/опекуном?</string>
    <string name="category2">У вас есть приемный ребенок?</string>
    <string name="category3">Вы являетесь приемным родителем/опекуном?</string>
    <string name="section_information">Информация об опекунстве/усыновлении</string>
    <string name="section_documents">Процесс сбора документов</string>
    <string name="section_test_ready">Тест. Готовы ли вы?</string>
    <string name="section_test"><![CDATA[<b><font color="#6ED3FF">ТЕСТ.</font><br>Готовы ли вы?<b>]]></string>
    <string name="pick_photo_from_camera">Камера</string>
    <string name="pick_photo_from_gallery">Галерея</string>

    <string name="main_menu">Главное меню</string>
    <string name="first_title">Порядок установления опеки и попечительства над
        нуждающимся в установлении опеки и попечительства лицами</string>
    <string-array name="documents_list">
        <item>Полная автобиография</item>
        <item>Справка с места работы </item>
        <item>Копия сведения о совокупном доходе граждан</item>
        <item>Справка органов внутренних дел</item>
        <item> Медицинское заключение </item>
        <item>заключение органа опеки</item>
        <item>копия свидетельства о браке </item>
        <item>Xарактеристика с места работы и с места жительства</item>
        <!--<item>акт обследования жилищно-бытовых условий семьи</item>-->
        <!--<item>справка с места жительства и о составе семьи</item>-->
    </string-array>
    <string-array name="documents__info_list">
        <item>Полная автобиография</item>
        <item>Cправка с места работы с указанием должности и заработной платы либо копия декларации о <доходах></доходах></item>
        <item>Копия сведения о совокупном доходе граждан и выписка из домовой книги с места жительства или документ,
            подтверждающий право собственности на жилое помещение</item>
        <item>Справка органов внутренних дел об отсутствии судимости</item>
        <item>Медицинское заключение государственного лечебно-профилактического учреждения о состоянии
            здоровья лица и членов его семьи, желающего усыновить ребенка, оформленное в порядке,
            установленном Министерством здравоохранения Кыргызской Республики </item>
        <item>Заключение органа опеки и попечительства по месту жительства, подтверждающее возможность кандидатов
            быть усыновителями
            (на каждого члена приемной семьи)</item>
        <item>Копия свидетельства о браке (если состоят в браке)</item>
        <item>Xарактеристика с места работы и с места жительства</item>
        <item>Акт обследования жилищно-бытовых условий семьи</item>
        <item>Справка с места жительства и о составе семьи</item>

    </string-array>
    <string name="title_sbor_documentov">Перечень необходимых \nдокументов</string>
    <string name="video">Видео</string>
    <string name="book">Книга</string>
    <string name="site">Полезные сайты</string>
    <string name="audio">Аудио</string>
    <string name="psyhology">Психологи</string>
    <string name="ginekology">Гинекологи</string>
    <string name="mediki">Медики</string>
    <string name="soc_rabotniki">Социальные работники</string>
    <string name="dosug">Досуг</string>
    <string name="save_understanding">Как сохранить взаимопонимание?</string>
    <string name="advices">Базовые советы по решению конфликтов</string>
    <!--Dosya values-->
    <string name="edit_text_name">Имя:</string>
    <string name="hint_edit_text_name">Иван Иванов</string>
    <string name="phone_number_text">Телефон:</string>
    <string name="hint_phone_number">0777 777 777</string>
    <string name="e_mail_text">E-mail</string>
    <string name="hint_email">ivan-ivanov@ivan.com</string>
    <string name="med_spravka_text">Медицинская справка</string>
    <string name="spravka_text">Cправка</string>
    <string name="submit_text">Сохранить и отправить</string>
    <string name="medspravka_title">Медицинская справка</string>
    <string name="description_hint_medspravka">Описание...\n\n\n\n</string>
    <string name="hint_text_shedule">Расписание...</string>
    <string name="hint_text_adress">Адрес...</string>
    <string name="hint_text_phone">Телефон...</string>
    <string name="title_activity_information">InformationActivity</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="section_format">Hello World from section: %1$d</string>
    <string name="foster">Фостерное опекунство</string>
    <string name="adoption">Усыновление</string>
    <string name="guardianship">Опекунство и попечительство</string>
    <string name="faq">    1. Заявление о желании усыновить ребенка подается усыновителями в отделы по поддержке семьи и детей по месту жительства или месту нахождения усыновляемого.
        Отделы по поддержке семьи и детей обязаны произвести обследование условий жизни лица, желающего усыновить ребенка, проверить, не имеется ли препятствий для усыновления, будет ли усыновление отвечать интересам ребенка, выявить отношение ребенка к усыновителю, оказать усыновителю содействие в сборе необходимых документов, передать материалы со своим заключением на рассмотрение местной государственной администрации, мэрии города.
        2. Материалы об усыновлении ребенка подлежат рассмотрению местной государственной администрацией или мэрией города не позднее месячного срока с вынесением соответствующего решения.
        Порядок передачи детей на усыновление, а также осуществления контроля за условиями жизни и воспитания детей в семьях усыновителей на территории Кыргызской Республики определяется Правительством Кыргызской Республики, кроме случаев усыновления (удочерения) граждан Кыргызской Республики иностранными гражданами и лицами без гражданства.
        3. Права и обязанности усыновителя и усыновленного ребенка возникают со времени вынесения решения местной государственной администрации, мэрии города об усыновлении ребенка.
        Отделы по поддержке семьи и детей по месту вынесения решения об усыновлении ребенка обязаны не позднее двухнедельного срока направить копию решения местной государственной администрации, мэрии города об усыновлении ребенка в органы записи актов гражданского состояния.
        Усыновление ребенка подлежит государственной регистрации в порядке, установленном для государственной регистрации актов гражданского состояния.


        Контакты ОПСД
        -ОПСД Ленинского района, т.:656906, Пр.Чуй 315
        -ОПСД Октябрьского района, т.: 897345, ул. Байтик Баатыра 17 (Медерова)
        -ОПСД Первомайского района, т.:325484, ул. Жибек Жолу 348 (Логвиненко) 
        -ОПСД Свердловского района, т.:360103, Пр.Чуй 28
        -ОПСД Аламудунского района, т.:36-72-92, 36-72-93, ул.Токмакская (Салиева) 138
    </string>


    <string name="text_adopt">6. Опекунами и попечителями могут назначаться только совершеннолетние дееспособные лица.

7. Опекунами и попечителями лиц, нуждающихся в установлении опеки и попечительства, не могут быть лица:

- страдающие "лудоманией" или зависимые от азартных игр, ограниченные судом в дееспособности;

- отстраненные от выполнения обязанностей опекунов и попечителей;

- ограниченные в родительских правах, лишенные родительских прав, бывшие усыновители, если усыновление отменено по их вине;

- лица, которые по состоянию здоровья не могут осуществлять обязанности по воспитанию несовершеннолетнего, согласно утвержденному Правительством Кыргызской Республики перечню заболеваний;

- имеющие не снятую или не погашенную в установленном законодательством порядке судимость.

Опека и попечительство устанавливаются для защиты прав и интересов недееспособных или ограниченных в дееспособности граждан. Опека и попечительство над несовершеннолетними устанавливаются также в целях их воспитания.

Разница в возрасте между опекуном (попечителем) и несовершеннолетним не может быть менее 16 лет.

При назначении опекуна или попечителя в отношении несовершеннолетнего учитываются нравственные и иные личные качества опекуна и попечителя, способность его к выполнению обязанностей опекуна и попечителя, отношения между опекуном, попечителем и ребенком, отношение к несовершеннолетнему членов семьи опекуна и попечителя, а также, если это возможно, желание самого несовершеннолетнего.

(В редакции постановления Правительства КР от 22 мая 2014 года № 270)\n

8. Лица, желающие быть опекунами и попечителями несовершеннолетних, обращаются в территориальное подразделение с заявлением (приложение 1) и приложением следующих документов:\n

1) копия паспорта (или иной удостоверяющий личность документ);\n

2) копия свидетельства о браке (если состоят в браке);\n

3) нотариально заверенное согласие супруга на опеку или попечительство (если состоят в браке);\n

4) справка с места жительства о составе семьи;\n

5) справка органов внутренних дел об отсутствии, снятии или погашении судимости;\n

6) документ, подтверждающий наличие постоянного источника доходов семьи (справка с места работы, с указанием должности и заработной платы, копия декларации о доходах от предпринимательской деятельности, справка исполнительных органов местного самоуправления о наличии земельной доли, живности и других активов в собственности крестьянского хозяйства);\n

7) медицинское заключение государственной лечебно-профилактической и медико-социальной организации о состоянии здоровья лица, желающего быть опекуном (приложение 2), и членов его семьи об отсутствии заболеваний, согласно Перечню, определяемому Правительством Кыргызской Республики, при наличии которых лицо не может быть признано приемным родителем, опекуном или попечителем;\n

8) характеристика с места работы либо с места жительства;\n

9) полная автобиография заявителя.\n

Документы, перечисленные в подпунктах 3-8 настоящего пункта, действительны для рассмотрения их территориальным подразделением в течение шести месяцев со дня их выдачи.\n

9. Лица, желающие быть опекунами и попечителями совершеннолетних недееспособных граждан, ограниченных в дееспособности граждан, представляют документы, перечисленные в подпунктах 1-4 и 7-9 пункта 8 настоящего Положения.\n

Бабушки и дедушки, родители, супруги, совершеннолетние дети, совершеннолетние внуки, братья и сестры совершеннолетнего недееспособного гражданина, ограниченного в дееспособности гражданина, желающие быть опекунами и попечителями, представляют документы, перечисленные в подпунктах 1, 4, 8 пункта 8 настоящего Положения.\n

10. Для подготовки заключения о возможности быть опекуном и попечителем несовершеннолетнего, территориальным подразделением составляется акт по результатам обследования социально-бытовых условий жизни заявителей, желающих быть опекунами и попечителями (приложение 3), в срок не более 20 календарных дн
ей со дня подачи документов, указанных в пункте 8 настоящего Положения.\n
 Документы, перечисленные в подпунктах 4, 6, 7 пункта 8, действительно в течение шести месяцев со дня их выдачи.\n

Заключение о возможности быть опекуном и попечителем является основанием для постановки на учет территориальным подразделением лиц, желающих принять несовершеннолетних на воспитание, в Государственный банк данных о детях, оставшихся без попечения родителей, в качестве кандидатов в опекуны и попечители.\n

На каждого кандидата в опекуны и попечители формируется отдельное дело.\n

Для гражданина Кыргызской Республики, постоянно проживающего за пределами Кыргызской Республики, иностранного гражданина, желающего быть опекуном и попечителем несовершеннолетнего, заключение (о возможности быть опекуном и попечителем) компетентного органа государства, в котором он имеет постоянное место жительства, является основанием для постановки на учет в качестве кандидатов в опекуны и попечители.\n

Опекуном и попечителем несовершеннолетнего, являющегося гражданином Кыргызской Республики, может быть назначен гражданин другого государства, в порядке и случаях, предусмотренных международными договорами, за исключением случаев, предусмотренных Кодексом Кыргызской Республики о детях.\n

Бабушки и дедушки, родители, супруги, совершеннолетние дети, совершеннолетние внуки, братья и сестры совершеннолетнего подопечного, а также бабушки и дедушки, совершеннолетние братья и сестры несовершеннолетнего подопечного, вне зависимости от гражданства, имеют преимущественное право быть его опекунами или попечителями перед всеми другими лицами.\n

Не подлежат постановке на учет в качестве кандидатов в опекуны и попечители лица, состоящие в родственных связях с несовершеннолетними и желающие быть опекунами и попечителями несовершеннолетних, лица, желающие быть опекунами и попечителями совершеннолетних недееспособных граждан или ограниченных в дееспособности граждан, а также лица, назначаемые на временную опеку и попечительство.\n

11. В случае несоответствия заявителей требованиям, установленным настоящим Положением, территориальное подразделение выносит отрицательное заключение.\n
 ПОЛОЖЕНИЕ
об опеке и попечительстве


(В редакции постановления Правительства КР от 22 мая 2014 года № 270)</string>
    <string name="fosterText">1. Общие положения



Настоящее Положение определяет порядок передачи детей, оставшихся без попечения родителей, на воспитание в приемную семью, а также осуществления контроля за условиями жизни и воспитания детей в приемных семьях.

1. Основные понятия, используемые в настоящем Положении:

приемная семья образуется на основании Договора о передаче ребенка (детей) на воспитание в семью (далее - Договор) и образуется по желанию граждан (супругов или отдельного лица), которые добровольно берут для воспитания и совместного проживания в семье детей в соответствии с требованиями, установленными настоящим Положением;

приемный ребенок - ребенок (дети), переданный на воспитание в приемную семью;

заключение о возможности быть приемными родителями - документ, выдаваемый территориальным подразделением уполномоченного государственного органа по защите детей, для постановки на учет заявителей в качестве кандидатов в приемные родители;

заявитель(и) - лицо(а), желающее взять на воспитание детей, обратившееся с заявлением в территориальное подразделение уполномоченного государственного органа по защите детей о желании стать приемным родителем;

кандидат в приемные родители - заявитель, соответствующий требованиям, установленным настоящим Положением, внесенный в Государственный банк данных о детях, оставшихся без попечения родителей, в качестве кандидата в приемные родители;

приемный родитель(и) (далее - приемный родитель) - кандидат(ы) в усыновители, которому передан на воспитание ребенок и с которым(и) заключен Договор;

территориальное подразделение уполномоченного государственного органа по защите детей (далее - территориальное подр
Обучение организуется и проводится уполномоченным государственным органом по защите детей либо независимыми специалистами, некоммерческими организациями, в порядке, установленном Правительством Кыргызской Республики.

Территориальные подразделения создают базу данных о заявителях, которые зачисляются в группу для обучения.

(В редакции постановления Правительства КР от 4 августа 2014 года № 439)

20. На основании заявления, акта обследования жилищно-бытовых условий заявителя, результатов проведенного собеседования с кандидатом и документов, указанных в пункте 16 настоящего Положения, желающего взять ребенка (детей) на воспитание, а также с учетом результатов прохождения обучения, территориальное подразделение готовит заключение о возможности быть приемными родителями.

В заключении указываются:

- количество детей, которых можно передать на воспитание в семью заявителя одновременно;

- сроки устройства ребенка (детей) на воспитание в семью заявителя;

- возраст и пол передаваемого ребенка (детей), состояние его здоровья и развития;

- данные о возможности заявителя должны удовлетворить потребности ребенка (детей) с психологическими, соматическими и физическими проблемами.

Заключение о возможности быть приемными родителями должно быть подготовлено не позднее тридцати календарных дней с момента поступления заявления и документов, указанных в пункте 17 настоящего Положения.

В течение трехдневного срока с момента подготовки заключения сотрудник территориального подразделения направляет письменный ответ заявителю.</string>
    <string name="guardinship_text">уполномоченный Правительством Кыргызской Республики государственный орган по защите детей - орган, в компетенции которого находятся вопросы социальной защиты детей, развитие института приемных семей и в ведомственном подчинении которого находятся территориальные подразделения.

2. Виды устройства детей на воспитание в приемную семью:

- экстренное устройство - на срок от нескольких часов до одних суток, если ребенок находится в опасности или брошен (оставлен) родителями;

- краткосрочное устройство - на срок до одного месяца;

- среднесрочное устройство - на срок до шести месяцев;

- долгосрочное устройство - на срок более шести месяцев;

- периодическое устройство - на несколько дней, на выходные дни, на каникулы.

3. Передача детей на воспитание в приемную семью на долгосрочный период производится в случае невозможности их передачи на усыновление или под опеку (попечительство).

4. В приемную семью может быть взято на воспитание до 3 детей в возрасте до 16 лет. При этом общее число несовершеннолетних детей, включая родных, усыновленных и подопечных, не должно превышать 5 детей.

5. Оценка, обучение, утверждение, сопровождение и поддержка приемных семей производится территориальными подразделениями. Также могут привлекаться организации, независимо от форм собственности, независимые специалисты.

6. Договор о передаче ребенка (детей) заключается между территориальными подразделениями и приемными родителями по месту жительства (нахождения) приемных родителей.



2. Порядок организации приемной семьи



7. Приемными родителями (родителем) могут быть граждане Кыргызской Республики обоего пола, за исключением лиц, которые не могут быть приемными родителями в соответствии с Семейным кодексом Кыргызской Республики и Кодексом Кыргызской Республики о детях.

8. В приемную семью передаются:

- дети-сироты;

- дети, родители которых лишены родительских прав, ограничены в родительских правах, признаны в судебном порядке недееспособными, безвестно отсутствующими, осуждены;

- дети, экстренно изъятые из семей, где существует угроза их жизни, психическому и физическому здоровью (дети, подвергшиеся физическому, сексуальному и психологическому насилию);
 - дети, родители которых по состоянию здоровья не могут лично осуществлять их воспитание и содержание, а также дети, оставшиеся без попечения родителей, находящиеся в воспитательных, лечебно-профилактических учреждениях, учреждениях социальной защиты населения или других аналогичных учреждениях;

- дети до 3-х лет вместе с матерью, не достигшей 18 лет;

- дети с ограниченными возможностями здоровья.

9. Передача ребенка, не достигшего 3-х лет, на воспитание в приемную семью допускается в случае полной трудовой незанятости одного из супругов либо лица, желающего взять ребенка (детей) на воспитание.

10. Дети, находящиеся в родстве между собой, передаются в одну приемную семью, за исключением случаев, когда это отвечает их интересам (по медицинским показаниям или другим причинам они не могут воспитываться вместе).

11. Передача в приемную семью ребенка (детей), достигшего 10 лет, осуществляется с учетом его мнения и в интересах ребенка.

При передаче ребенка (детей) в приемную семью в обязательном порядке учитывается его (их) этническое происхождение, принадлежность к определенной религии и культуре, родной язык, преемственность места проживания, обучение, места досуга и членство в детских объединениях.

12. Передача ребенка (детей) в приемную семью проводится на основе оценки потребностей ребенка и включает в себя оценку потребностей в здоровье, образовании, социальных связях; уровня эмоционального и поведенческого развития, навыков самообслуживания, а также с учетом требований, установленных пунктом 11 настоящего Положения.

(В редакции постановления Правительства КР от 4 августа 2014 года № 439)

13. Оценка потребностей ребенка проводится в течение 10 календарных дней до передачи ребенка
на воспитание в приемную семью.

Пересмотр оценки потребностей ребенка проводится регулярно (не реже одного раза в два месяца) на протяжении всего периода пребывания ребенка на воспитании в приемной семье, а также сразу же после непредвиденных ситуаций в жизни ребенка.

Результаты оценки ребенка ложатся в основу Плана мероприятий предоставления заботы ребенку (далее - План) и являются основой Договора о передаче ребенка на воспитание в приемную семью.

(В редакции постановления Правительства КР от 4 августа 2014 года № 439)

14. Для ребенка, передаваемого на воспитание в приемную семью, составляется письменный План.

План и связанные с этим мероприятия составляются территориальным подразделением совместно с приемными родителями, по результатам оценки, проводимой до устройства ребенка.

План согласовывается с родителями ребенка, если они не ограничены в родительских правах, не лишены родительских прав и являются дееспособными.

План анализируется территориальным подразделением совместно с приемными родителями не реже одного раза в месяц, по результатам анализа вносятся изменения в План.

Письменный протокол заседания по пересмотру Плана подшивается к личному делу ребенка.

(В редакции постановления Правительства КР от 4 августа 2014 года № 439)

15. Граждане, желающие взять на воспитание детей, обращаются с заявлением по установленной форме в территориальные подразделения по месту своего проживания.

16. Документы, необходимые для представления заявителем в территориальные подразделения для получения статуса приемного родителя (родителей):

1) заявление по установленной форме;

2) копия паспорта заявителя(ей);

3) свидетельство о браке (если состоят в браке);

4) нотариально заверенное согласие супруга (если состоят в браке);

5) справка с места жительства о составе семьи;

6) выписка из домовой книги с места жительства или документ, подтверждающий право собственности на жилое помещение;

7) справка органов внутренних дел об отсутствии, снятии или погашении судимости;
 8) медицинское заключение государственной лечебно-профилактической и медико-социальной организации о состоянии здоровья лица, желающего взять ребенка на воспитание в приемную семью, и членов его семьи, об отсутствии заболеваний, согласно Перечню, определяемому Правительством Кыргызской Республики, при наличии которых лицо не может быть признано опекуном (попечителем), приемным родителем, усыновителем ребенка;

9) характеристика с места работы, либо с места жительства;

10) полная автобиография заявителей;

11) письменные рекомендации от не менее трех поручителей.

Поручителем может быть любой гражданин Кыргызской Республики, не состоящий с кандидатом в приемные родители в родстве и знающий его не менее одного года. Письменные рекомендации собираются сотрудниками территориальных подразделений путем письменного интервьюирования выбранных поручителей;

12) справка или сертификат о прохождении обучения (тренинга, семинара), выданные уполномоченными органами и соответствующими учреждениями, обучающими приемных родителей.

17. При поступлении заявления от лица, желающего взять ребенка (детей) на воспитание, работник территориального подразделения проводит собеседование с кандидатом. Территориальное подразделение организует не менее трех посещений на дому у лица, желающего взять ребенка (детей) на воспитание, с целью проведения собеседования со всеми совершеннолетними членами семьи, совместно проживающими с кандидатом, с несовершеннолетними детьми, выясняет мотивы и причины желания взять ребенка (детей) на воспитание.

Как минимум одно из таких посещений семьи лица, желающего взять ребенка (детей) на воспитание, должно быть незапланированным, без уведомления кандидата.

18. При получении всех документов, территориальное подразделение производит обследование жилищно-бытовых условий лица, желающего взять ребенка (детей) на воспитание. По результатам обследования жилищно-бытовых условий составляется акт.

19. Лица, желающие взять на воспитание детей, проходят обучение по подготовке приемных родителей до подачи документов, указанных в пункте 16 настоящего Положения.</string>
    <string name="title_activity_test">TestActivity</string>

    <string name="note1">You have picked</string>
    <string name="note2">right answers from</string>
    <string name="note3">Your rating is</string>
    <string-array name="server_document_titles">
        <item>family</item>
        <item>income</item>
        <item>residence</item>
        <item>criminal_record</item>
        <item>health</item>
        <item>char_job</item>
        <item>char_res</item>
        <item>biography</item>

    </string-array>

    <!--test values-->
    <string-array name="questions_array">
        <item>1. Давно ли вы думаете об усыновлении/опеке? (более полугода)</item>
        <item>2. Было ли какое-то событие, которое повлияло на ваше решение?</item>
        <item>3. Было ли это событие связано с потерей детей?</item>
        <item>4. Был ли у вас опыт в сфере воспитания детей?</item>
        <item>5. Изменится ли ваш образ жизни с принятием ребенка в свою семью?</item>
        <item>6. Согласен ли ваш супруг\супруга на принятие ребенка в семью?</item>
        <item>7. Поддерживают ли вас родственники и друзья?</item>
        <item>8. Есть ли у вас предпочтения относительно пола, возраста и национальности ребенка?</item>
        <item>9. Готовы ли вы принять в семью несколько детей?</item>
        <item>10. Хотите ли вы рассказать ребенку о том, что он приемный, если усыновление было в младенческом возрасте?</item>
        <item>11. Готовы ли вы поддерживать контакт с биологическими родственниками ребенка?</item>
        <item>12. Сильно ли изменится ваше отношение к ребенку, если вы узнаете, что он склонен ко лжи, воровству, манипулированию?</item>
        <item>13. Готовы ли вы взять ребенка, который пережил физическое, сексуальное насилие, имеет опыт уличной жизни?</item>
        <item>14. Важны ли для вас успехи ребенка в обучении?</item>
        <item>15. Готовы ли вы проходить различное обучение и читать литературу о приёмных детях?</item>

    </string-array>

    <string name="answer1">Да</string>
    <string name="answer2">Нет</string>


    <string name="persentage_text">%d</string>
    <string name="answered">Ответить</string>
    <string name="title_activity_login">Авторизация</string>

    <!-- Strings related to login -->
    <string name="prompt_email">Почта</string>
    <string name="prompt_password">Телефон</string>
    <string name="action_sign_in">Авторизоваться</string>
    <string name="action_sign_in_short">Вход</string>
    <string name="error_invalid_email">Неверный формат почты</string>
    <string name="error_invalid_password">Слишком короткий пароль</string>
    <string name="error_incorrect_password">Неверный формат пароля</string>
    <string name="error_field_required">Необходимо для заполнения</string>

    <string name="prompt_name">Имя</string>
    <string name="loading">Loading...</string>
    <string name="step_by_step">Пошаговая инструкция</string>
    <string name="send_application">Оставить Заявку</string>
    <string name="permission_rationale">"Contacts permissions are needed for providing email
        completions."
    </string>
    <string name="auth_descripton">Пожалуйста заполните все нижеописанные поля
    для возможности отправки зявки,а так же чтобы при случае необходимости мы смогли
    с вами связаться</string>

    <!-- Strings related to test -->
    <string name="submit_test">ЗАКОНЧИТЬ ТЕСТ</string>
    <string name="test_no">НЕТ</string>
    <string name="test_yes">ДА</string>

    <!-- Strings related to result of test -->
    <string name="normal_result">Вы готовы стать приемным родителем на %s %%</string>
    <string name="excellent_result">Вы идеально подходите на роль родителя/опекуна </string>
    <string name="bad_result">Вы готовы стать приемным родителем на %s %%, рекомендуем обсудить вопросы данного теста со специалистом (психологом, соц.работником, опытными приёмными родителями)</string>
    <string name="your_result_text">Ваш результат:</string>
    <string name="result_submit_text">Подтвердить</string>

    <string-array name="noAnswerIndexesAreRight">
        <item>2</item>
        <item>7</item>
        <item>11</item>
        <item>13</item>
    </string-array>

    <string-array name="yesAnswerIndexesAreRight">
        <item>1</item>
        <item>3</item>
        <item>4</item>
        <item>5</item>
        <item>6</item>
        <item>8</item>
        <item>9</item>
        <item>10</item>
        <item>14</item>
        <item>12</item>
        <item>15</item>

    </string-array>



</resources>

